暗戰2算唔算係 比結局搞死既好電影？？

隻鷹雖然都好鳩
但前面都幾緊湊
單車果度幾有味道
屌你 結局果度
真心屌你老母
唔係魔術就大撚晒

由頭到尾都係南哥遊戲人間喎
何尚生根本無得鬥，完全唔緊湊

傳聞暗戰1最尾填海華係比鄭伊健救走左?

何尚生其實臨尾都捉到佢
但南哥真心開cheat

好似話係個期香港經濟好差，又多負資產，個個香港人都有信心危機，
杜蛇就拍暗戰2送比香港人，做人唔洗太執著嬴輸，
有場戲到係同一條天橋可以由天光捉賊捉到天黑就知呢套戲玩嘢多過認真
幾年後柔道龍虎榜又係沙士後拍嚟鼓勵香港人